大家講下你地既第一次有咩感覺

何妨平淡試 何況全力試 始終都有第一次～

想有第二次...